無可否認，今次trump對美國民眾個態度真係強硬左

即使係州長負責前線處理，trump嘅言論偏向強硬都的確令和平示威者有所不滿，biden而家乘機屌trump

btw開twitter咁啱見到：

最恐怖係d like 數

條條反侵嘅都十幾二十萬個like

撐侵嘅得千幾2000 like

依家唯有希望班中老年美國人仲係撐侵

佢地係dem
只不過係選舉近了

美國示威單嘢就睇得出連登仔對美國政治體制有幾無知

建議你睇下

trump唔打親民牌又用火水救火，短期民望實跌

侵甘硬淨實有數據支持，呢單野幫曬佢，covid單野佢真係吾惦，而家又爆發實推落左膠度，嬴硬

又見到隻ON9暴支

trump的確係強硬 但係對和平示威者放tg唔係應該關負責嗰個州長事咩? 點解會入Trump數

依家乜都入佢數

特朗普都知道美國主流民意都唔係幾妥佢

去教堂單嘢明顯係佢落order啦